[一周年][選項][武俠長篇] 路仔 穿越到武俠世界 (16)

連載一周年
未來幾日會不停搵機會瘋狂加更

---
Post(1) :
Post(2) :
Post(3)：
Post(4)：
Post(5)：
Post(6)：
Post(7)：
Post(8)：
Post(9)：
Post(10)：
Post(11)：
Post(12)：
Post(13)：
Post(14)：
Post(15)：
*Post(11)有霜兒外傳
---
選項投票
以7票制 票高者勝 若7票後出現平手
則取先達到高票數答案
*即使投票完左都支持大家投落去 等作者睇下大家既睇法 定立D唔同既投票選項*
*間中會有d投票有唔同玩法 請留意選項下面既設定*

--共票法--
若果投票中出現左 例如A1,B2等選項 會計算為同一票種 即同為A票
直至7票後 A/B/C 選項分出勝負後 將繼續收票 直到頭7項A 再分A1票/A2票作點算
例子* 即投票為 A1 A1 B C B A1 A2 會先截票 A勝
原票有 A既 1 1 1 2 會再收三票A票 即後面再有人投 A2 A2 C B C A2
咁B,C會直接跳過 改為計A票 = 1 1 1 2 2 2 2 >> A2反cup
*此投票方法 為了免卻部分重覆性選項
例如 路仔面前有間屋 A 入 B 不進入
會再引伸 不進入選項 B1.不進入 改到妓院 B2.不進入 改到酒樓
共票制為了減少部分 三行一篇的情況而出現 希望大家體諒
---
睇故注意
1.作者極歡迎對劇情提問同討論
2.如對劇情 甚至小弟文筆有意見亦可提出
3.本故故事有大方向 但係會係睇到選項先寫 所以需要小小時間寫文
4.故事劇情中不乏提及其他武俠小說的角色/組織等 但本文屬於平行世界 請勿以固有形象定形角色
5.每日最小二至三更 或因應社會情況停更 正常情況下只會多就不會小 就算作者個仆街仔訓著左無出文 第2日都會補番數
6.幫作者乞正評 聽講能有效催到作者出文
---
最後最後 不論係一路陪住路仔成長既讀者 定 新加入既讀者都好
記住幫作者乞下正評同留言 大家多多支持
只要比個正評留個名或者投下票 就係支持小弟既動力
等我繼續比心機寫落去

---B---

「不了，在下始終喜歡逍遙自在的感覺…與其交給我，倒不如交給絕扇門。」我說道。
岳晉大笑，答道「哈哈哈，隨你喜歡吧。」

「是誰提起絕扇門了？」不遠處傳來了一把熟悉不過的聲音，我立馬隨聲音轉過頭來，果真是青雪。
青雪、月露、霜兒三人從人群之中走近，看來是參與了剛剛的指揮工作。

她們走到了我的身旁，然後先逐一向身旁的前輩打了聲招呼，之後才開始問起剛剛的事。
聽完以後，青雪便答道「若我們絕扇門在此吸納新的兄弟，再在青雪設立分部亦是一件好事，不過我也不能代我爹決定，故此我也要先寫封信回去通知一聲…」
「甚麼？你爹？敢問姑娘是…？」聽到了青雪所說的話，師傅袁于洋忽然嚇了一跳再問道。
青雪聽到袁于洋一問下，立即認真地抱著拳向在場的其他人說道「在下莫青雪，現任絕扇門幫主 莫雲之女。」

袁于洋一直留在羽墨書院當中，我也只曾提過我在院外有家人在，從未曾提青雪她們的事，想必岳晉也不會替我解釋甚麼，他有如此的反應，亦是情理之中的反應。
袁于洋聽過青雪所言後，便點著頭說道「原來如此…沒想到仁甲你身邊的姑娘有著如此身份，那麼另外兩位…？」
袁于洋把眼神放在了月露和霜兒之上，她們一人是神醫王玥的養女，一人是唐門逃出來的女子…兩個身份都絕不能提起，但該如何回答倒是一個問題。

A. 提起月露曾在真武門行醫
B. 輕輕帶過她倆懂醫術及機關術等
C. A+B
D. 甚麼都不提 說兩人皆是普通姑娘
---
你班死仔推爆post搞到我眼屎都未抹淨就搭車寫文

sor，傾得太high，忘記留位等你響舊post擺新link

B

high到我自己都無端端開咗個新故

嘩，又一個唔訓嘅

e 而家就係要哂命 話其餘既都係我老婆 咩身份唔洗理

即刻去支持下巴打先

睇錯樓豬屎眼都未抹淨就搭車寫文

第一篇就出錯 點搞呀

樓豬暗示將條女分租出去

前院同後庭，分拆出租

D

文呢

樓豬上個星期夠話加更啦 唔係信呀

有日咪四篇

再由青雪設立分部

之前幾日得2篇 最多咪叫補數

青雪便答道「......再由青雪設立分部......」

傑出的一手

屌 青城

Btw 6.3前有文

究竟青海同青城有冇分別

---B---

「沒甚麼特別的，她倆都是普通人家的姑娘，只是分別懂點醫術和一些機關之術而已。」我答道
「原來如此，沒想到仁甲你身邊有如此多能人異士。」袁于洋說道。
「那有甚麼能人異士，只是一些小把戲而已，師傅你言重了。」我答道。

「哈哈，我在羽墨書院多年，對機關之術也只是一知半解，相信姑娘後生可畏，定必前途無量。」袁于洋抬舉地說道。
霜兒依舊沒說話，而此時在一旁的凌藍卻看著了月露。
月露自然也留意到她的眼神了，不過月露仍是一言不發。

而此時青雪則開口說道「言歸正傳，若然大家真的不介意絕扇門在此創立分部，我也要馬上去信總壇，通知幫主相關的事宜。」
岳晉點了點頭答道「當然可以，那麼我也需要通知一下武幫主。」
想起來，我也應該要去信神侯府，告知一下現況，不過這倒是可以容後再辦。

A. 處理人質 親自問話
B. 一切交給青雪去辦 自己繼續在羽墨書院搜索一下
C1. 待大家散去後 問問岳晉關於凌藍的事(提及她看月露的神情)
C2. 待大家散去後 問問岳晉關於凌藍的事(不提及她看月露的神情)

C1

B 前往長老區
學腿功

C1

偽娘想大媽幫佢變性？

c1

C1，咪住，凌藍男定女？

聲稱女 實際唔知

話說如果我棄咗我個故佢，好唔好？

半日就棄

本來無聊開下，完全無計劃，亂寫嘅

咁你寫佢食幼幼比反巴睇 之後比香港海外追捕 完左個故佢

男㗎
人稱代詞用他

零男 路叔做一

樓主連影都無

可能加更既意思係幫早更看更頂更 所以佢今日要6點半起身

預計加更時間 後日

咁依家呢？幾點

仲有兩篇 好快有一篇先

冇講確實時間 即係有排

我屌

樓豬唔用「轉頭」 轉左用「好快」 等我地覺得唔洗好耐就有文

---C1---

「好，那麼待會我也通知一下神侯府，讓他們知道現況。」我說道。
說罷，眾人便開始各有各忙，霜兒也陪著真武門的弟兄，協助著他們避免遇上任何羽墨書院的殘餘機關。
至於月露則陪著青雪去了準備書信，聯絡羽墨書院，說起來我也不知道她倆甚麼時候混熟了起來。

在眾人散開以後，我走近了岳晉，岳晉看到我走近以後，便隨即問道「路兄有事找我？」
「對，我的確有一事相問。」我答道。
「路兄請講。」岳晉答道。

「其實是一件很簡單的事而已，我想問一問凌藍的事。」我答道。
「凌藍的事？你想知道甚麼？」岳晉反問道。
「其實是這樣的，剛剛我提到甄姑娘略懂醫術以後，便見到凌藍注意著甄姑娘，不知道她是否有甚麼想知道。」我答道。
「這…我就不清楚了。凌藍年幼時已經加入真武門，一直在我門下，直到後來就成為我的副手，助我處理不少事務。」岳晉答道。

A. 暫且算了 自己調查
B. 追問是「甚麼事務」

？

B

霜兒也陪著真武門的弟兄

當初做雞事件係咪處明明直接答「是」或「否」就解決到嘅問題
平時答野都好爽快嘅樓豬都一直扭屎忽花唔正面回應
根據小說創作唔會出現冇意義情節嚟個國際慣例
果然咁做係伏筆

門派慰安婦

路叔入左羽墨都一排 得大媽同青雪去寫信
反映佢地2個同霜兒有機會唔熟 明明3個都應該係青海一齊住 點解得2個熟 早排去揾情報果陣樓豬又話無妓院
咁真武門d人點解決性需要

冇收入點買暗器先
路叔又不事生產唔會比家用
唯有靠自己

---B---

「事務？甚麼事務？」我問道。
「很多，林林總總的事我都會交予她幫忙，她可是個能幹的副手，由分部之內的大小事務，到不同堂主之間的外交處理，甚至與別的幫派之間的關係，一一她都能處理恰當。」岳晉答道。

「不同堂主的外交…？這甚麼意思？」我再追問道。
「路兄大概也知道，我們真武門內部的內鬥可是頗為嚴重，各大堂主各懷鬼胎，可是見怪不怪了。本來我手下的第七堂，可是有機會混入這鬥爭之中，幸得有凌藍幫我每個堂主逐一拜訪，足足用上大半年時間，跟他們都撇清關係…或者這樣說吧，我能夠和武幫主愈來愈熟悉，也是全靠置身於幫派內鬥之外，亦即是凌藍的功勞。」岳晉答道。
那麼看來，若凌藍在別的地方見過月露，也是絕不出奇，但當中的疑惑是關於月露的身份，還是凌藍曾經見過月露，這可是要凌藍本人才知道了。

「那麼看來…凌藍是個不可多得的人才。」我說道。
「當然。」岳晉答道。
「謝謝岳兄，那麼我就不阻礙你工作了。」我恭敬地說道。
「那麼在下先告辭了。」岳晉恭敬地說道，說罷便回去工作了。

A. 調查凌藍
B. 算了 繼續辦正事
---
聽日繼續

痴撚線想像力

霜兒無波， 唔係好切合你對幼幼嘅幻想咩？

a

佢地癲咗啦

C 揾南宮前輩 問下滿唔滿意路叔打人長老既表現

受

嗱 你諗下入羽墨果陣霜兒話好似唐門 有陰影 之後就比路叔叫走左
咁佢諗起細個比長老開發果陣就自然會做番細個做過既野

屌，好av情節……

我依家考慮緊響我個故加個幼幼，不過我驚反巴嘅幻想會全速展開

FBI is watching you

加個偽娘，點睇？

你話事啦 你先係作者

——————

呼籲大家一齊投C 學曬獨孤九劍先查凌藍
請大家含淚投票

之後fbi查牌，可以預埋你

跟

A

過咗十歲嘅要有波
同埋我最鐘意巨乳蘿莉

我以前好巨乳蘿莉，依家轉咗

C

---C---

如是者，我也應該離開，準備聯繫神侯府。

但當我離開之時，我看到了被「抱」在一旁的南宮前輩，這反而讓我想起了一點事情不得不問一問他。
我走向南宮前輩，然後他便問道「小伙子，怎麼了？」
我把眼神看向了把著南宮前輩的真武門弟兄，想一想以後便說道「南宮前輩，晚輩特意來請教一點事。」
南宮前輩像是猜到了我的意思，便向把著他的弟兄說道「我要跟他說幾句話，讓他先帶著我。」
那弟兄把南宮前輩遞了給我，我依舊把南宮前輩連人帶壺抱在懷裡，而那弟兄則再說道「我在那邊等著，有甚麼吩咐就找我吧。」然後便識趣地走開了。

接過南宮前輩以後，他便再說道「現在裡面全都是人，我們在較少人的地方走走。」
說罷，我便帶著南宮前輩離開，然後去了練武場，畢竟此刻所有人都有那些大大小小的房間中搜索著，平常較繁忙的練武場，卻反而因為空無一物，而沒有引起任何人的注意。

來到練武場後，南宮前輩便皺著眉問道「小伙子，你是想再學幾招？」

A. 直接答是
B. 答不是 只是想精益求精

c 交換

用咩換

乜交？無手無腳你比碌鳩佢換？

女/北

零男

寄居蟹咁 換個大d舒服d既桶比佢

依家都未必夠零男抽 上次一打就自爆弱點比佢知 外攻又唔夠佢勁

我記得路叔有過心理描寫知自己缺基本功唔識點好好運用内力
但從來冇彈過選項係請教其他人嚟樣嘢
係咪樓豬都知路叔依家全身百鳩幾年內力如果用到就好似天龍八部最後果幾十頁咁
三個襟兄第百萬大軍入面開無雙平衡崩壞哂

三房教果招長拳算唔算

唔知點解仲係覺得路叔其實唔勁但佢明明已經算一流

太少打鬥

因為打緊嘅都係超一流高手，睇唔到個進步，應該執一大堆廢老秒殺，咁就過癮

超一流高手係武豪果d喎

超一流高手其實好耐之前好似講經咁有提過好多次有邊幾個人
真正橫行於天下既個幾條友

btw 路仔係一線中至一線尾 而家佢打既人都係偏向一線尾
其實睇返佢同人長老呢場戰鬥 佢已經係迅速擊敗

轉頭

有d估唔到咁直接係A 比小小時間
btw 仲有兩篇

今鋪pk la

---A---

「對。」我直截了當地答道。
「哈哈，小伙子，你被招式的威力所震驚了嗎？」南宮前輩反問道。
「對…我用了南宮前輩所教的劍招以後，便輕鬆擊敗了人長老。」我答道。

「小伙子，江湖上有不少神功，絕對有能力號令天下，而我所教你那招，叫作獨孤九劍，正正就是天下間最高的劍招。」南宮前輩說道。
「原來如此…難怪我能夠迅速拿下人長老。」我喃喃地說道。
「小伙子，要不是有如此的威力，我怎麼會陷入了這樣的狀況…」南宮前輩說著說著，便看了看自己「壺」內的身體。
我也沉默了，南宮前輩說著那種唏噓的往事，頓時我也說不上話來。

片刻以後，南宮前輩便凝重地再開口說道「其實…我可不打算教你獨孤九劍…這可不是報恩與可的問題，是因為獨孤九劍，已經帶走了我的雙手雙腳，我可不能再讓這詛咒般的劍技繼續下去。」

A. 說出北冥神功 自己可保護自己
B. 說出慕容候之事
C. (其他合理理由)
D. 放棄學獨孤九劍

響哩啲moment 一定要誠實咁答，反而會有意外收獲

屌，有覺意引用咗

C
講晒a同b

受
其實我本身都想落呢個選項 但驚太多
我計你做E 有興趣就跟

轉E

d

E~

E

仲有冇？

仲有一 等陣 就快

幾驚你講轉頭

---E(A+B)---

「其實…晚輩應該跟你直話直說的。」我說道。
「直話直說？」南宮前輩問道。

「對，晚輩在上年之前遇到了一個千載難逢的奇遇，故此…你所說的絕世神功，或許我已懂得一種。」我說道。
「絕世神功？甚麼神功？」南宮前輩反問道。
「前輩，有聽說過一招北冥神功嗎？」我問道。
「北冥神功…？我只在書中見過，傳說之中是一個隱世門派的絕學，後來輾轉之下流落到大理國的一位貴族手上，但最後就絕跡江湖了…你說你懂得這神功？」南宮前輩說道。
「對。」我直接答道。
「傳說中這神功能夠吸取別人的內力…那麼你？」

我走近了南宮前輩，再把手搭在他的肩膊位置，再將我的內力源源不絕地從手掌散發出來…
南宮前輩大吃一驚，說道「你這內力…！簡直是我生平見過最為深厚的…！」
「我身上背負的這武功，與這份內力，早已為我帶來不少麻煩了。」我答道。
「若你有著如此深厚的內力，普通的江湖人士根本沒可能傷到你分毫。」南宮前輩說道。

然後我想了想，便再說道「…還有一件事，南宮前輩我要跟你坦白的。」
「甚麼？你不會還藏著甚麼絕世武功吧？」南宮前輩笑了笑問道。
「不…而是關於南宮前輩你提過的人，也就是你妹妹的兒子，慕容候。」我說道。
「甚…甚麼？」南宮前輩聽到慕容候之名，便馬上皺起了眉頭看著我。
「南宮前輩，我與慕容候其實一早相識，只是礙於各種原因，我未有告訴你…」我說道。
「原因？甚麼原因？」南宮前輩帶著質問的語氣問道。

A. 怕你會殺慕容候
B. 怕慕容候會殺你
C. 因為他早已失蹤
D. (其他合理理由)
---
聽日繼續

仲慘撚過起點班寫手
冇錢收仲成日比人追

c

第日可能up上去紙言之類既網 睇下乞唔乞到食

樓豬話左聽日加更 狂追文

無錯 提提大家 聽日應該有加更 如無意外 2點左右開始出文

冇㗎啦
記得有次話有機會見別面請你食飯
點知講講下變咗你比人屈返請全部人食飯
雖然只係小事但由小見大
大把人根本唔重視文藝創作覺得自己睇咗係比面作者
利申:做動畫做到燥底

做動畫呢類 若果已經係你工作 的確要受人重視 因為係專業

但反而我呢d業餘寫手 average其實都係10零廿人睇
除非一朝可以好似 紅van,向西,金仔 等等 有一個作品爆紅上位
否則都好難做到職業寫手
而且而家上網寫故既人多左好多 好既鳩既 醜既壞既都有
網絡作家唔係咁吃香既一件事黎

當然 反巴所講 大把人唔重視文藝創作亦都好重要
我以前份工係做線稿 有時我都會加小小自己既創意落去
不過後來覺得無乜用 因為無人會留意到(當然 當年我做個網站較細都有影響)
後來都按章工作算

anyway 出書其實係我夢想 想老左睇轉頭都見到自己無白費過多年寫野既時間
有朝一日我出到書 每人送本比你地又點話

d 全部，既然要講就講嗮，話唔清楚相方嘅關係，本來並唔想講，但由於你教咗我一招，我內心已奉你為師父，所以要坦白，雖然佢依家失咗蹤
（話說點解佢會想殺慕容）

佢唔想 我意思係類似「當初唔清楚南宮咩人」

你受唔受我個答案？
題外話：光復後，響煲底打邊爐

我嘅夢想其實係做外交官，不過我就梗唔會做口交部，雖然有外國護照，但我哩啲香港大嘅，好難做到

我響加拿大買定龍蝦等

話說藍橘子點樣紅起㗎

橙仔都幾多野 初初既小說
中期係大雄喪禮 同 潮文

某程度上佢要多謝達哥讀潮文 佢知名度高得快好多

你可以考慮下佢嗰個方法喎，不過達哥收咗皮，仲有邊個出名嘅live streamer

依家做緊freelance?

應該都無

依家仲有冇出版社響度搵人出書？

呢層唔知 不過我唔預路仔會出書 始終係寫住黎諗既故仔
唔少位係欠缺鋪排伏筆 同 或多或小都有bug

如果我完路仔 開始寫下一個故可能會唔同d

起埋仲要一年先完？

咁又應該唔洗 其實開始入直路

咁半年？如果他日香港以某類方式獨立，我會飛翻哩自薦做外交官。

可能唔洗半年 其實平均我一個月完到一個章節
而家大約係差三篇 三個月應該差唔多 甚至唔洗

可以玩下續寫故仔

我比較鍾意創造一個世界觀多d
或者我個人覺得自己擅長寫背景同設定多

btw 傾到聽日d巴打入黎唔知係咩位投票

頂置咪得囉，咁都幾好玩，不過太大嘅世界觀，好難有新讀者？

好方法 置左佢廢事大家睇唔到新文

btw 睇係咩故 下個會係寫返現代故 代入感可能強d

本來今晚會更我個故，掛住睇你個故同吹水，唔記得咗更

傾住咁多先 睇埋波都訓

你唔係返夜更㗎咩？

唔好聽反巴鳩up 我唔洗返通宵架

你個在線時間好似早更，晚更咁，我都以為你做保安

係我訓覺時間小
好多時 返8點我都係2點幾3點訓

btw 其實我做concierge架

癡線，夠訓咩？放工先訓？

我會話係客戶服務 不過多數d人都當保安
我樓都唔洗巡 日日坐係counter聽下電話 寫下小說

btw 一時時夠訓啦 多數放工返黎可能訓陣

一翻翻12個鐘嘅24小時客服？算唔算多野做？

9個鐘 個位係24小時有人 但係夜晚係保安頂更 都係我地第朝返去跟
其實唔算多野做 但可能要handle緊急野 好似困lift 紅白藍etc

紅白藍？

紅車 白車 藍車

白車我知，紅同藍呢？

消防 / 狗

樓主令我諗起早排搭落樓 ，同有個新入職清潔女工，之後有個細路女同佢媽媽入，個細路可能見衫以為仲系以前果個就叫人清潔姨姨早晨，個女工果時係皮笑肉唔笑甘應返佢小妹妹早晨呀，不過姐姐系潔淨師下次唔好叫錯呀~
我:

投埋E。

清潔師

Daddy輸左

？？

摩連奴

甚少睇足球

咁早？話說有個d，全部講嗮

拉票

當然

咁e 佢係我好重要既人 唔想你地起衝突

反巴咁嬲
其實我不嬲唔介意比錢睇書 自己都有買輕小說 之前係其他地方都有比錢睇其他網絡小說
但我覺得呢個唔重視作者既文化係雙向 網絡作家爛尾你吹佢唔漲 比完錢最後爛尾都算 寫到一半唔夠就人間蒸發 轉頭出番黎話重寫 之後寫都未寫就再潛水都大有人在
作者自己都唔重視自己既作品又點會得到人既尊重
成個網絡小說既風氣都係咁都冇計
btw我都好感激樓主日日都有貨賣 又唔會無啦啦潛水

數撚死樓主

C
Btw如果樓豬出書 我會俾錢買

唔見人我點都會交帶聲先 以前我都試過追交個作者失蹤
自己就on99等

數完出文 屌 又有d改左 又隔得遠

最後都係C 范巴拉票下都係唔夠E
好快有文 今日唔會開住PS4寫

---C---

「因為…慕容候早已失蹤了。」我說道。
「失蹤？他怎麼會失蹤了？」南宮前輩馬上緊張地問道。
「我與慕容兄在之前分開行動，我去了真武門，而慕容兄跟另一個朋友去了羽墨書院…但後來他們便沒再回來了…」我說道。

「那麼他真的有機會在羽墨書院手上…？」南宮前輩說道。
「的確是，不過到底他在那個人手上，或是在那個分部，我都完全沒有線索。」我說道。
「仁甲，你要試著幫我把他找回來。」南宮前輩忽然叫了一聲我的名字，不像過往一樣，小伙子小伙子的叫我。
「當然，他也是我一個重要的朋友，即使南宮前輩你不拜託我，我也會找他。」我答道。
「仁甲，關於獨孤九劍的事，你就讓我先考慮一下，暫且今天就到此為止吧。」南宮前輩說道。

我尊重南宮前輩的意思，於是便帶著他回去真武門弟兄那面，同時將南宮前輩交回了他們。

A. 回去聯絡神侯府
B. 找三位姑娘們
C. (其他合理行動)
---
draft得耐 繼續加速

c
事但搵個契弟請教基本功

唔受住 遲d會講 唔好心急

咁轉c
去妓院放鬆下

又有雞叫C

b

b 4p

揾凌藍

B 無理由有免費雞唔要走去俾錢人

屌 真係好難兜 無啦啦去乜野妓院

C ，做11哥

笑死我

---C(妓院)---

然後我便先離開了羽墨書院，畢竟真武門的弟兄正忙著，沒打算幫忙的我也應該先走了。

離開了羽墨書院後，我便往著商販區的方向走…
本來青城是個沿海的商業城鎮，有著各式各樣的旅者，可是正常不過之事，但今天這一天之間和羽墨書院的大戰，可是轟動了整個青城。
當中也因為青城內的羽墨書院倒台，不少的漁民商戶也因而受到影響，此刻的青城之內可算是極冷清。

走著走著，我路經了妓院的門前，在這冷清的街道上，妓院仍然開著，但那些花姑娘都只是悶悶不樂地停在了大門附近。
忽爾有一群穿著草帽斗笠的男子走過妓院門前，接著便停在了前方，打量著大門的花姑娘，然後便一起進去妓院了。

A. 跟隨進妓院
B. 不跟著 去聯絡神侯府

a
補償返上次搞到大家冇得食蘿莉

樓豬應該多謝我
咁就證明到樓豬唔係雞蟲
一個雞蟲係幾時都可以去叫雞唔需要理由

---A---

我跟著這一行人進了妓院，畢竟在這冷清的街道上，這群奇裝異服的人，可是完全吸引了我的注意了。

我靜悄悄地尾隨進去，然後隨便找了張桌子坐下。
而那群草帽斗笠的人，則站在了大廳的中央，四處環視著，打量著周圍一樣。
看了沒多久，在上層一樓的其中一個房間的門忽然打開了，然後那群草帽人便馬上上了妓院的上層了。

待他們上去了以後，我也找了個姑娘，讓她給我開個廂房，藉此上到一樓位置。
我選了一個與那群草帽人相鄰的房間，然後便開始尋找監視他們的方法。

這妓院的牆壁頗厚，故此靠近牆壁去偷聽旁邊房間的話，倒是不太可能；
不過這妓院的房間之外有一個小陽台，亦可以試著從外面偷聽；
當然，回歸基本，也可以從屋頂拿開瓦片偷聽。

A. 陽台偷聽
B. 瓦片偷聽
C. (其他合理偷聽方法)

c 不入虎穴焉得虎子，扮花姑娘入去

跟機

受 但夠票

要求重賽

lm

---A---

思考片刻以後，我還是決定翻過陽台去到旁邊的房間偷聽，對我而言，尚算是輕鬆一跳便到了。

陽台之外，能夠看到房間中有六個人，其中五個才剛脫下那草帽，明顯是剛剛進來的五個草帽人了，而另外則有一個人背向陽台，坐在了中間的桌子旁。
那隔著窗戶，我只能朦朦朧朧的看到裡面那些人的身影，那些人的樣貌，甚至性別，我也不能看清楚。

「先生。」五個草帽人恭敬地對坐下的人說道。
「幾位請坐。」那人答道，他的聲線明顯是個年輕男子。
眾人坐到那年輕男子前方，然後那男子便再說道「今次請各位前來，相信大家都略有所知了吧？」
「是青城羽墨書院分部發現細作，需要我們前來支援吧？」其中一個草帽人說道，而從他的聲線分析，他應該是一個比較低沉的年長大叔。
「事情的發展遠超我們估計，這一日之內，青城分部已經陷落，而正在此分部待命的人長老，亦已被殺掉。」年輕男子答道。
「甚麼？」眾草帽人驚訝地說道。
「對，所以五位來到的目標，已經改變了。」年輕男子答道。
「改變了？」年長大叔問道。
「大家知道，唐逆在城內嗎？」年輕男子問道。
「知道，他有傳書回去，他應該是正在追捕一個人吧？」年長大叔答道。

「沒錯，唐逆所追捕的人和殺死人長老的是同一個人。」年輕男子說道。
「到底是那個高手？」年長大叔問道。
年輕男子一笑，答道「其實只是一個二十來歲的男子。」年輕男子答道。
房間內忽爾靜默了起來，然後年輕男子便再說道「相信各位看過這單張吧。」
雖然在陽台之外，我沒辦法看到，但很明顯，那個是追捕我的單張。

「當然，這件事在江湖上傳得沸沸揚揚，基本上全江湖都知道了。」年長大叔答道。
「這次請你們來，本來是協助守著分部的，不過現在，我想你們聯同唐逆，殺掉此人。」年輕男子答道。
「明白，那我們轉到唐逆的地方再聊吧？」年長大叔問道。
「當然，那我先走，你們容後再來。」年輕男子答道，然後他便離開房間了。

A. 跟蹤年輕男子
B1. 硬闖那群人的房間
B2. 想辦法進入那群人的房間
C. 跟蹤那群人
---
聽日繼續

D 火魔法燒妓院

多謝巴打你支持

無火唔受

咁B2再扮花姑娘

B1 直接打過

繼續收B票 硬闖定其他潛入方法
已投A票手足可以轉b1/b2

B1

b1 直接入去1打5

轉b1

B1吸哂佢地

屌 轉b2 扮女入去灌醉佢地再吸哂佢

B2

b1

希望各位b1 既可以轉b2

出晒結果我寫左一忽了
今次唔受轉

路叔之死

可能係太過斷開，睇落每次都打得好少，所以唔係好覺得路仔勁左咁

完

好小要接連打好多場 或者路仔黎左明國之後既敵人其實好小

請專重民意

咁之前都好多次過咗再反cap
嚟d嘢一搞就係嘈交友盡嘅開端

講笑姐，寫文最大

睇返其實B1都已經出左結果

啱啊 我要打十個

其實關於轉票我覺得要討論下 最近大家轉票個時間有D問題
成日係結果出左先轉 或者睇到後面有人投票先轉

我諗緊一係轉票就當重投 定係 轉票有限時 例如出結果前/回覆起計15分鐘內
因為咁樣不停轉 一黎 我點票去到寫都有困難
二黎 就係對投票出左結果既手足有小許唔公平

#249 myth巴 b2
#251 范巴 b2
#252 巴打你 b1
#254 ky巴 b2
#257 反巴 b1
#258 省略號巴 b1
#260 myth巴 b2轉b1
---
呢個位其實已經變左4個1 之後#262位巴打再b1 所以5票b1
省略號巴#263再轉都係唔夠票

btw 總之今次b1 好快有文

痴線佬
請受小通心粉一拜

唔係佢地改黎改去我唔洗寫出黎數

---B1---

那個年輕男子走了以後，我便從身處的房間離開，轉到他們的房間前，然後一腳把他們的大門踢開。

此舉除了房間內的人，連門外不少的花姑娘與小二等，都全被吸引了過來。
房間內四男一女，剛剛再把草帽戴上了，但從他們那深綠衣裝，以及腰間那大約前臂長度的短刀，我敢斷言，此五人是由唐門來的。

當中站在中間的那個中年大叔見狀，便對著我大喊道「你這小伙子是怎麼回事！找死嗎？」
不過我沒打算回應他這句話，只是立即拔劍便向著他們攻過去…但那五人的反應也是極快，馬上便拔出腰間的兩把短刀應戰。

那大叔先是把房間中央的桌子往我踢過來，我一個閃身後便往他斬去，而他則以短刀一擋。我的九斷劍與身前那大叔的短刀「當」的一聲碰撞後，身旁的四人馬上散開，在房間的四個角落踢牆一躍，便往我衝過來…

A. 以劍反擊
B. 迴避
C. 內力壓制

d 求其過2招再即刻跪低 話幾個前輩好勁 請收小弟為徒

道德撚樓豬唔比投降轉陣營㗎

而家投降可能要寫多兩年 又要由頭打過

我唔介意

點會
D武功唔會自動消失㗎嘛
直接做卧底返去一劍一個仲快完故

都係果句
唐門肯永久提供處女幼幼
加埋永久供應迷姦藥
我係路叔就即刻跳反
乜撚嘢雞大媽臭閪殘疾TB全部一劍一件

上次打輸左比殘疾喎

冇人叫你跳反咗就即刻大大聲講㗎嘛
上次面對面打公平要拉遠距離先
今次扮冇嘢返去埋身一掌打撚死又得
又或者返去話推佢去散步再一嘢推佢落山都仲得
再講學咗正反手劍射劍氣漏氣拳少量九劍又吸咗咁多人
殘疾硬件限制其他人想教佢嘢都教唔到
咁都輸不如都係退出各大勢力鬥爭做採花大盜安穏過日子好過

半打個和姐 其實路仔邊條囡最好抽係最大討論空間

---A---

我一步轉身，隨即以劍反擊，一邊抖動劍尖，一邊以這一記旋轉的揮擊來一下連消帶打，在將他們那把短刀偏開的同時，亦利用著軟劍的特性向他們攻過去。

這招下去，雖然威力不會太大，但那四個人都為之嚇了一跳，迅速地在半空旋轉，在借著我軟劍一揮的力量撞擊後，便向後退開，而我面前的大叔，亦急忙地退出了我的攻擊範圍。

那四人以四角包圍著我，而那個大叔則站在了我的正面。
始終我被五人所包圍，我也不敢妄撞地進攻，而此時那個大叔看了看地上的單張，然後又打量了一下我的相貌，然後便說道「原來你就是那個人。」
「看來果真是個二十來歲的人而已。」那唯一的女子說道。
「我們在此把他殺掉，那不就可以去覆命了嗎？」四人之中的一個年輕男子說道。
那個年長大叔馬上搖了搖頭，說道「若果這小伙子只是一個年輕人，逆長老根本不會浪費時間去追捕他，我們先撤吧。」

A1. 「休想走！」衝向其中一人(用劍)
A2. 「休想走！」衝向其中一人(用內力)
A3. 「休想走！」衝向其中一人(用彈指神通)
B. 以不變應萬變

A1

A2

認真，非派膠，方法係當你落筆嘅時候就留言話截止，頂置咗佢。咁就唔會出現問題。頭先我派膠，鄭重道歉。

a1 先捉條女走

唐門d人塊閪隨時有毒

簡單講，即係有文，受投票就頂置篇文。你落筆寫就定置你截止個留言。中間受唔受轉票嘅，哩層就你話事。你點人轉票點到頭都暈嘅時候，燥底話唔點，我都支持你，不竟創作就是任性。

下次試下開始做截票 不過驚比大家發現我寫好慢
Btw 7票為主 開始寫就截啦

未寫 但截左票架啦

唔使介意其他人發現你做乜，寫得幾慢， 創作就是任性

不嬲都知

寫寫下腦閉塞去打鋪機又有 食完飯再寫又有
返工寫既話 寫寫下有野做都有

轉個頭轉成咁 點會唔知你慢

開咗故成年都未見過路叔強姦
係一個冇網絡冇傳媒拳頭大就係真理嘅社會都保持到咁高道德標準仲要本身自己拳頭超大
穿越之前如果路叔唔係毒撚日日宅係屋企應該做咗現世聖人比人立埋雕像

聖條撚咩 身邊咁多一手野唔食 淨係食隻臭雞同去妓院 唔多人屌過既路仔都唔食 除左反巴 應該冇咩人好似佢咁痴線

聖人就係要我有不入地獄誰入地獄嘅精神

所以香港毒撚都係聖人 肯同咁多N手野埋單

冇計啦
香港係女權社會

冇文 早抖

咪咁癡線啦，兩位

事實放係眼前 路仔除左n手西之外有食過其他咩

出左去排黃店 而家返緊屋企 轉頭先出

保守估計2點後

即係得1篇

---A1---

「休想走！」我大喝一聲衝向其中一人，同時間以手上九斷劍指向最接近我的那個大叔。

那個大叔明顯一驚，舉高兩把短刀一擋，而我沒有給機會他再作反應，馬上再補數劍追擊，將他逼得節節後退。
那個大叔見勢色不對，大喊一聲「霧陣，散！」
然後另外那四人從懷裡掏出一顆彈丸往地上擲去，「啪」的一聲，四股煙霧從房間四角爆發而出。而在片刻之後，整個房間在一瞬間後便變得伸手不見五指。

安全起見，我隨即運起輕功，一躍到房間的牆壁旁，以免四面受襲。
然而接下來，房間的陽台門被打開，那陣煙霧被風吹散，而房間之中便只剩下我一人了。

A. 試著追出去
B. 放棄 在房間內搜搜再離開

仲有一篇

C
算了，叫雞休息

反巴

截龍

樓豬以後冇得賺回覆了

細聲啲啊嘛

回覆無乜所謂 想乞正評多d

即刻收2負皮

你肯定有份畀

---A---

我馬上衝出陽台，想往外面追出去，然而我左右張望了一下，卻發現那一行五人都已經全部不見蹤影。
我立即便從陽台躍到屋頂之上，試著再從高處四看，然而卻再沒發現他們的蹤影，也不知道他們是混入了人群，還是借助甚麼建築物把自己擋住了。

我從屋頂回到陽台，卻突然發現陽台的地上遺下了一顆彈丸殘骸，看來正是剛剛他們擲到地上的彈丸…可能是因為陽台的窗打開以後，那些煙霧亂竄而將這彈丸的殘骸吹到陽台之上。

我隨即把那彈丸收到懷裡，然後門外的一個小二便走到房間裡頭，驚呼道「哎呀，那個客官怎麼把這裡弄成這樣？」
我隨即走近他，然後問道「那個客官，小二你記得這房間內那個男子的相貌嗎？或許我可以幫你找他？」
「當然，那個客官大概跟你年紀相約吧，但戴著半臉的面具，將他左半臉的容貌擋住，然後右半臉卻是被一些長髮所遮蔽著的。」小二答道。
「那他甚麼時候到來的？」我追問道。
「大概他是今天較早時間來要房間的，先是來妓院不要姑娘，只要一個房間休息，然後卻給了一兩銀，這麼古怪的客人，我當然記得。」小二再答道。

A. 追問(其他)細節
B1. 放棄並離開 回去找真武門
B2. 放棄並離開 先聯絡神侯府
---
聽日繼續

c. 放棄並反回自己房間 繼續叫雞

截龍
另外 聽日應該會減更 想屌鳩樓主減更既請去維園集氣

【本報訊】於本月8號的民陣大遊行中，在下午4時44分左右，維園近港島綫銅鑼灣站出口一帶出現十多名身高180cm，自稱會考30分/DSE 5**的男性將一名保安打扮之男子圍堵於人鏈之中。並不斷高呼「走數撚」，「轉爆你個頭」等口號，引來大批遊行人士駐足觀看。

G持

據現場人士指出，該名保安打扮嘅男子於愛國愛港網站「連登」連載小說。由於經常以一日時間轉頭及不時走數，引起讀者不滿及懷疑其頸關節受損。該樓主於昨天更預告，今日會減更，令民怨爆發，導致今次圍堵，希望了解其頸上傷勢及屌其老母。

你班友係唔係係9up報做過

係nine up報

我地好基本姐

其實我成日想接手nineup報黎做
不過始終係仲達idea

---B2---

「謝謝你小二哥。」我對小二說道。
然後我便向著大門離開，此時身後傳來了小二的咒罵聲，說到甚麼「桌椅都打破了怎麼辦…」不過我倒是沒再理會，直接轉身離開了。

離開以後，我便去準備聯絡神侯府。
神侯府聞名天下，雖然直接向皇帝覆命，但終歸也是位於明國首都的一個大府第，故此要聯絡神侯府，驛站便是最簡單快捷的選擇。
為了掩人耳目，我沒有直接去驛站，而是先回到真武門分部那邊寫了封信，當中簡單地提及了現況，包括人長老之死，拿下青城的羽墨書院分部，再到絕扇門可能接手，最後當然也包括了唐門出現之事，隨後我便再將信帶到城門附近驛站官府的人送信。

我來到驛站之時，便開始尋找屬於官府的人，然而當我進了驛站才不過片刻，便有一個神秘男子向我走近。
那男子拿出了神侯府的令牌，低聲在我耳邊說道「路兄，諸葛神侯把我安排在此等你的信。」
我確認過令牌是真品之後，便把手上的信交給了這位弟兄，而他接過信後，便迅速地把信收好。
「時間要緊，小的就不多話，盡快起程回神侯府報訊了。告辭！」神侯府的弟兄說道，然後他便離去了。

一來一回，大概用了我半個多時辰送信，不經不覺也接近黃昏了。

A. 找岳晉他們議事
B. 自己在城內搜索一下
C. 休息

B
揾岳晉傾既話計劃好大機會比零男知

新毒者？

前幾日趕好曬assignment咁啱見到
一睇睇到呢到
希望半年後翻黎完曬

諗起個d燒全集比阿爺

又有新毒者

AB各三 黃金入球

打鐵叔果班人係呢5件？

咁岩有個面具佬

係咪我寫得柒
面具佬係鳩up個個 唔係呢5個

可能係我閱讀能力太差

又夠票

本身想D 寫多封信去神候 收信條友實有伏

查完再寫

有得揀直頭唔比信佢

通咗五日頂啱啱昏迷咗
唔係我又動議叫雞

之後再番去揾雞問下唐逆情報

用肉棒滿足咗d雞內射到滿佢地先會肯講

唔係叫雞啦 迫d女下海得唔得

連埋2個未成年公廁 開間妓寨揾錢

賺錢比路叔叫雞

叫青雪動用班俘虜攻陷妓寨做收入來源好似抵d
起碼keep住有私家雞

LM

---B---

在這個時候，我沒有急著回去，反而是在城裡搜索一下，畢竟剛剛走掉的那五人，有極大的機會仍身處於城內。

在黃昏落日的映照下，今天冷清的青城顯得特別寧靜，青城羽墨書院的倒下，的確是影響了青城的經濟活動，故此我們也要盡快接手羽墨書院的地盤，把絕扇門的旗子穩穩的插下來。
我在城內不同地方都走了個圈，商鋪區、平民區、官府、港口等等，但今天到處都是一片死寂，連途人也不多，我根本沒能找出甚麼線索來，到黃昏結束，夜幕降臨之時我便回去了。

回去的途中，忽爾在城門的方向傳來了火光，看來是有一隊人馬正在接近青城。
我直接把自己隱藏了在夜色之中，再看向這隊人馬…

他們身穿一身江湖人士的打扮，手中也拿著刀槍劍棍，看來像是鏢局運鏢的商隊…

A. 跟蹤
B. 出現截查
C. Who Fucking Care~ 回去了

D
先下手為強

唔受直接劫鏢 此選項影響劇情進展

咁A

今日出現左3個新毒者

d 假扮被人追殺 混埋去

轉頭今日last

因應明天水砲車引致低溫症之可能，
現建議家長、和理非準備以下物資：
1. 後備衣服一套
2. 內衣褲
3. 暖包2-3隻
4. 襪一對
5. 大型厚垃圾袋 1-2隻
6. 保鮮袋 2隻 (包腳用）

將上述物資以防水袋、大密實袋包好。

#物資情報

樓豬又開絕技 地球自轉

J緊daddy

---A---

我從旁邊觀察了一下子這個鏢隊，他們是往著商貿區域前進著。

他們一行十多人，中間提著四個大箱子的貨物，以鏢隊方法，將貨物包圍在最中央。
他們即使進入了青城之內，仍然是步步為營，時刻警戒著四周。
此時，我不禁對他們的目標…或者是他們的貨箱產生好奇了，於是我從後跟蹤著他們。

我隨著他們走到了客棧，而他們有一個領頭的年輕男子，看來年紀二十五、六左右，這年輕男子向身邊的兩人打點了一下，然後那兩人便到客棧中與小二溝通，應該是安排住宿了。
他們的鏢隊亦頗有紀律在客棧處理了大概十幾分鐘便安排好這十多人的房間，不過那領頭的年輕男子，則和另外兩個大叔一起到客棧後的倉庫休息，同時也看守著貨物。

我沒理會那些閒雜人等的狀況，反而是直接跟到後方的倉庫旁。
倉庫的窗沒有關上，我從外偷看進去，能看到那年輕男子與兩個大叔靠在了倉庫不同的牆邊休息著，那兩個大叔看來都頗為緊張的，看著放在了房間正中央的那個鏢箱，而那年輕男子卻是閉著眼，完全不在意的樣子。

正當我在思考接下來該如何做之際，那個年輕男子忽爾開口說道「是那裡的高手出來露個面吧？我龍某可不習慣被人盯著看。」

A1. 直接露面 自報名號
A2. 直接露面 報假名號
B. 直接露面 展開試探
C. 不動聲色 見機行事
---
聽日繼續

a2

直接露面 展開試探殺戮

樓豬用字太中性

咁快夠票

今日每日一篇

---B---

聽到以後，我便從窗外一躍，跳到房間裡頭，然後隨即以不足一半的內力，試探性的向那年輕男子攻出一掌。
年輕男子不慌不忙，從腰間拿出一支鐵製短棍，然後一抬手便將我這一掌偏開了…我也不禁覺得奇怪，他沒有反擊也沒有攻擊我出的這一掌，反而是偏開了我的攻擊而已。

那年輕男子退開數步後，然後又拔出多一支短棍，雙手各持一支短棍，然後看著我一動不動。
而我也不敢再次貿然進攻，故此便與年輕男子成了一個相互對峙的畫面。

此時，旁邊的那兩個大叔拔出刀來，其中一個對著我大喝道「小畜生你那來的人！敢動我們白雲鏢局！？」
另一人則走到年輕男子身旁，再對著身旁的年輕男子說道「少主，就把他殺掉吧！」

年輕男子卻是搖一搖頭，說道「你看這位少俠，身上有劍，卻出掌攻向我，若他不是有勇無謀之輩，我想必他對自己的內力很有信心，而且由一開始就並非想取我性命。」

A. 自我介紹 試著交個朋友
B. 虛報身份 試探說話
---
聽日繼續

叫露伸定覃仔好

A，個樣通嗮天，揀b無用

你個故幾時更

有心情就更，本來諗住玩一晚就算㗎喇

1日點完個故

A
反正周圍都傳單

拖緊稿

1點都黎緊，今日會唔會有？

兩篇 一篇好快有

幾快呀唔好同我講轉頭，我會搵人士檢查你嘅脊椎

最遲搭九一定有

啱啱好我落堂就有嘢睇

巴打你上咩堂咁夜

我喺英國

---B---

「在下露伸，青城官府的人，奉命來查探而已。」我說道。
「官府的人…？」那位少主疑惑的問道。
「對，因為我們官府從未接過任何鏢隊的通知，故此我便來調查了。」我說道。

那少主皺了皺眉，之後便看向旁邊的兩個大叔…
那兩個大叔相視一眼，然後其中一個便從懷裡拿出了一張紙，再遞給我了。
我接過這張紙後，便迅速地看了看，原來是一張鏢隊的批文…
這張批文上清楚地寫著關於「白雲鏢局」的訊息，原來是較內陸位置的一個城市，而他們所運送的在批文中亦有寫清楚是一大堆礦材原料等，主要是運到青城，交予商船外銷的。

「原來是有批文的，這就請原諒在下的無禮了。」我說道。
那少主笑了笑，答道「我雲一君也非甚麼不講道理之人，閣下也只是工作而已，我也絕對不會刁難。」

A. 試著交個朋友
B. 直接離開
C. 問更多資料(有咩想問)

啱啱先話「我龍某」而家又話雲一君

A
想睇多啲男角

上面錯 因為鏢局名最後決定前我改過
thanks

A 問下對方點解用假名

唔好quote文投票

btw 對方無用假名 係我上面錯

b反cup 截龍

好似有多翻啲觀眾，定有人改咗名

---B---

「既然只是一場誤會，在下也先回去覆命了。」我說道。
雲一君笑了笑答道「好，那有緣再見吧，露兄。」
說罷，我便轉身離開，朝真武門分部回去了。

…
雲一君身旁的那兩個大叔看到這不速之客離去後，便向雲一君問道「少主，他試著動手傷你，就這樣放他走嗎？」
「哈哈，我們行走江湖的人，尤其是我們這些當鏢局的人，當然是結交朋友，遠比與一交惡好吧，這個姓露的，相信會有緣再見的。」雲一君答道。
…

回到真武門分部以後，凌藍已經在打點，而霜兒和月露也已經回來了，不過卻不見岳晉和青雪的身影。
「凌姑娘，岳兄和青雪他倆不在嗎？」我問道。
凌藍點了點頭，答道「嗯，他倆正忙於接管羽墨書院分部之事，故此都在羽墨書院那邊打點。」

此時我想了想，唐門現身之事，岳晉應該毫不知情，他在羽墨書院分部內，也不知會否出甚麼問題。

A. 前往羽墨書院傳話
-1 單拖
-2 全部人一齊去
-3 唔帶凌藍 帶霜兒月露
-4 帶凌藍 唔帶霜兒月露
B. 告訴凌藍事情始末 讓她安排
---
聽日繼續

兩樣加埋啦

a4 ，套下凌藍料

今次咁快出

A4

A3

強姦零男

又會咁多人想同凌藍去 A4截龍

同好多人會j fate個阿福一樣道理

新讀者留明
好想睇路仔強姦新女

女唔怕多

---A4---

「凌姑娘，我有急事要找一找岳兄，就煩請你帶我到一到羽墨書院找他了。」我說道。
凌藍愕然了一下，不過之後她也是點了點頭便說道「好的，那我拿點行裝便馬上出發。」

凌藍隨即便急步往內堂走了，而我則轉身便對霜兒和月露說道「你們兩個先在此留守，切記小心，有敵人可能已經盯上我們了。」
「敵人？」月露問道。
「對，我相信是唐門的人，總而言之萬事小心。」我說道。
霜兒和月露都點了點頭，然後凌藍亦回來了。
臨行時，我也讓凌藍提點了一下真武門的弟兄要配合霜兒會月露，保證安全留守分部，然後我才再和凌藍出發。

而我和凌藍出發後，前往羽墨書院也需要些許時間，而此時凌藍便問道「路兄，到底你如此趕急地要找岳大哥呢？」

A. 如實說出 觀察反應
B. 隻字不提 直接前往羽墨書院找岳晉

屌，又quote 咗

幾點有

兩點前 仲有兩篇

佢哩排被我地抽得多，少講咗

究竟佢嘅轉頭耐啲，定要我個故更耐啲

想幫樓主整張gif

G chi

---A---

「我相信是唐門的人來襲了，岳兄有必要盡快知道這個消息，讓他作出點防備。」我答道。
凌藍她立馬皺著眉，有點緊張地問道「唐門？為甚麼唐門的人會攻過來？」
我觀察了一下凌藍的表情，的確沒甚麼特別，然後便再答道「我想…可能是關於唐門自己與羽墨書院的同盟關係，大概青城的羽墨書院分部陷落，對他們有所影響吧…」

當然，或許唐門是衝著我來也有可能，不過這我倒不打算告訴凌藍了。

「既然如此，我們加快腳步吧。」凌藍說道，然後腳下運起輕步，一步步地加速起來了。

如是者，不過片刻之後，我們便趕到羽墨書院分部了，而此時分部的大門亦只有兩名弟兄把守。
那兩個弟兄看到趕忙的凌藍與我之後，便隨即問道「藍姐，路兄，你們因何事如此急忙啊？」
凌藍沒有理會他，而是和我一同穿過他倆，同時問道「沒空廢話了，岳大哥在甚麼位置？」
「呃…應該在倉庫區。」那弟兄答道。
然後凌藍和我便繼續往倉庫區前進了。

進到倉庫區後，岳晉正在指示其他弟子工作，不過我們才剛接近，他便被我倆的急忙的腳步，吸引了過去。
「凌兒，路兄，你倆怎麼如此趕急？」岳晉問道。

我隨即向他交代了唐門來襲之事，然後岳晉便點了點頭，問道「唐門的人嗎…我長居於明國東面，與西面相鄰的唐國可是沒甚麼交流，更何況是唐門…依路兄你的看法，有甚麼建議嗎？」

A. 加強守備 以守代攻
B1. 主動出擊 命弟子們全城搜索
B2. 精英行動 親自組小隊搜城

B1
上左位要點下人做野

0245唔夠票就聽日繼續

b2

你就想

樓豬：我想尊心巡樓呀

我唔洗返通宵

---B2---

「我相信唐門的人仍在城內，由我去帶一小隊人馬於城內巡查，我相信此為上計。」我說道。
「若然路兄你出手幫忙，那自然是最好了，但人馬方面，你的安排是…？」岳晉問道。

聽到岳晉如此一問，我便想了想，我數次與唐門中人交手，他們的戰鬥方法詭秘莫測，真武門的這種硬橋硬馬的埋身肉搏功夫，看來也沒甚麼優勢。
「我另外再找人幫忙的。」我答道。
「難道路兄心中已經有人選了？」岳晉問道。

說實話我仍在考慮當中，畢竟神侯府應該會在不久時間派員前來青城，而岳晉亦已聯絡武豪，連青雪亦已經聯絡了莫幫主，很快四方八面也會有支援到來。
而此時此刻，這搜城的行動，目的在於施壓，而非進攻…
簡而言之，若我要把他們找出來，大可以不計代價，以真武門加上投誠的那些羽墨書院弟子，不計人力地搜城，把他們翻出來。

但現在，若我組個小隊行動，倒是有不少有待考慮的地方…
就像是岳晉與青雪忙於設立分部之事無法抽身，月露的戰力不足對付唐門，霜兒要避免被唐門的人發現…
如此一來，我可選擇的人手，基本上已剩下凌藍、袁于洋…

A. 邀請凌藍+袁于洋
B. 邀請凌藍
C. 邀請袁于洋
D. 只帶幾個能打的弟子
---
聽日繼續
BTW 樓主有D質疑自己有無諗錯 如果有咩人應帶
大家可以係投ABCD再提出 (即係 A 但點解唔帶埋邊個)
多人支持又合理 我會採納

D 另外嗰兩條仔返去幫手守

b 終於可以瞓 到底瞓醒有冇文

樓豬無視咗丘師兄
同埋袁廢老果時做乜唔叫埋佢其他徒弟一齊反水

其實廿丘師兄係真廢柴黎 靠年資上位

btw 其他徒弟散晒水

邊個係袁亍洋

三房師傅

我淨係記得佢叫師傅

初出場講過一兩次 之後鐵無心出返黎我就用返全名寫佢
廢事亂

袁廢老
鐵廢老

鐵廢老個角色好渠
唔係有個靚女女我係路仔就打死左佢

佢當年突然自己撻著咗要搶武功真係

同呢度d巴打一樣無啦啦跳制 唔知係咪都係選項故

樓豬係先驅教大家要咁做

冇

岩岩覆完post 寫左一行就忙撚到而家

真係冇

---B---

「岳兄…其實我想問你借凌姑娘一用。」我答道。
站在旁邊的凌藍立馬指著了自己，開口便問道「我？」
岳晉一笑，然後答道「沒關係的，現在羽墨書院這邊已經有莫姑娘幫忙，絕扇門的人手亦已經到了，路兄若果想凌兒你幫忙，你便去吧。」
凌藍看了看岳晉，皺了皺眉便轉身看向我說道「好吧，那你想我怎樣幫忙？」

「很簡單，凌姑娘你先跟我來。」我說道。
凌藍的眼神有所猶豫，而岳晉則揚了揚手，示意她隨我而行，然後凌藍才跟著我走了。

我們離開了羽墨書院，然後凌藍便再次問道「路先生，你到底盤算著甚麼計劃？」
「哈，計劃？可是簡單得很。」我答道，然後再將我遇到唐門之事詳細地告訴了她。
聽完以後，凌藍便疑惑地再問道「那你懷疑唐門的人仍在城內？」

A. 是
B. 反指可能城內外皆有
C. 指出真武門/羽墨書院投誠的人當中可能有內鬼
D. 繞圈回答 不告訴凌藍自己的推測

點解係凌兒唔係藍兒
Btw寫到好似換妻咁

換妻都FF到

大家得閒既話開77台支持下港隊

B提早勝出截龍

---B---

我輕笑一聲，答道「可能城內城外都滿是唐門的人了。」
凌藍大驚，問道「甚麼？他們動用這樣的人力入侵我們明國？」

「唐門所做的事遠遠超越你想像…」我答道。
「想像…路先生你的意思是？」凌藍再問道。
「你有聽聞過同盟之事嗎？」我向凌藍問道。
「有，此事我曾在武幫主與岳大哥之間的書信讀過，是唐門和羽墨書院所聯合的勢力吧？」凌藍答道。
「對，他們的合力可是有舉足輕重的影響，唐門根本是唐國的爪牙，暗地裡為唐國做出種齷齪事…至於羽墨書院凌姑娘你也很清楚吧，他們的分部與弟子眾多，遍佈整個明國，如此的唐明合作，要把唐國或是明國滅掉，也是易如反掌。」我說道。
凌藍點了點頭，腦袋一轉便答道「既然此事有唐門在內，而且唐門也屢屢在明國出現，他們的目標明顯是吞併明國了吧。」

我跟凌藍說了一點背景，她就像明白了整件事的來龍去脈了，不過這是她聰慧過人，或是她一早在武豪與岳晉的信中讀到，這就不得而知了。

「而我們現在最重要的是壓制唐門在青城的活動，然後再等待我們的援軍到來。」我說道。
「對，武幫主等人亦在路上，不久便會到達青城，只要制止了唐門的行動，很快我們便會轉為上風。」凌藍說道。

凌藍已經理解了我的看法，故此我們現在需要的，便是商討關於如何把聲勢壯大，然後將唐門嚇退的行動…
當然，我也是一個最好的誘餌…

正當我和凌藍邊走邊想之際，後面忽爾傳來一些急步追趕的聲音，我轉身一看，原來是鐵無心。
鐵無心背著他那個如人般巨型的鐵鎚，然後從房頂之上穿梭，朝我們走近，再從房頂一躍而下到我們面前…而他雖背負著如此巨型又沉重的鐵鎚，但落地的一步卻沒半點聲音。
我恭敬地說道「師傅。」
「聽說仁甲你和凌姑娘要去守城，對抗那些唐門的人，那我就來幫忙了。」鐵無心答道。

A1. 直接接受
A2. 接受 暗中觀察鐵無心
B. 找個理由拒絕
---
投B既諗下有咩理由

B

拉鐵廢老埋一邊細聲講：「其實冇事發生我鳩痕搵藉口想溝偽娘試下屌男人咋，你跟埋嚟我咪冇得二人世界囉。」

痴撚線反巴 正常運作

2211 a繼續收票

---A1---

鐵無心直接地出現在凌藍和我面前，說實話又那有拒絕的餘地。
「當然可以，這就謝謝師傅的相助了。」我答道。
「那有甚麼謝與不謝，大家一場師徒。」鐵無心答道，同時把手搭在了我的肩上。

「不過仁甲你們現在有甚麼想法？」鐵無心問道。
「我們暫且打算想辦法在城內對唐門施加壓力，以拖慢他們出手的時間，從而等待真武門的武豪幫主等人到來。」我答道。
「這也是個好方法，不過我們既然不知道敵人所身處的位置，那倒不如迅速地在城牆繞一圈吧？」鐵無心提議道。
凌藍點了點頭，答道「這也是個好提議，總好過盲目地在城內亂闖。」

城牆屬一個不錯的制高點，反正我們此時毫無頭緒，在城牆中看看也不失為個好選擇。

上到城牆以後，這邊只有為數不多的守衛，但他們也很快注意到我們。本來他們應該是打算上前問話，但走沒半步，他們便看到我們之中的凌藍，然後便放行我們了。
我們快步在城牆上巡視，青城說大不大，說小不小，一圈走去，大約也要半個時辰，但當我們走了一陣子後，鐵無心便忽爾叫停了我們。
「仁甲，凌姑娘你們看看。」鐵無心指向城外的不遠處說道。
那個位置有著一些火光，看來是有人在城外的那個位置設營了。

「營地…？這裡本來應該沒有營地的。」凌藍說道。
「既然都到了城門前這麼近的位置，為甚麼要在城外設營，而不進城休息…」鐵無心說道。

A. 提議下去視察
-1. 一起
-2. 單拖
-3. 與凌藍
-4. 與鐵無心
B. 不過是點火光 無必要在意

a1
樓豬被炒咗?

準備收工

以後仲洗唔洗返

我都想唔洗返

咁不如大家幫手投訴你？

多名未滿14歲少女被迫與人大代表，官員及富商性交

努力讀書嘅原動力
Btw
好掛住東莞
未有機會去就比雜種收咗皮
此仇不共載天

A4
鐵無心好鬼

a1

截龍 A1勝

懷疑樓豬一早寫好 係等夜d先出文 博唔夠票寫少篇

尋日突然極速打字

---A1---

「我們一起下去看看吧。」我說道。
他倆都沒有異議，然後我們便從城門下去，再前往那火光之處了。
而下去以後，那火光的位置被一個小樹林所阻隔，然後我們便運輕功在樹上快步接近…片刻之後，便已走到營地旁的位置，亦都能清楚看到裡面了。

營地內有著點著不少火光，而帳篷之內亦有點光，相信裡面亦應該有人，而營地外的位置，亦有幾人站崗。
「仁甲，這些人是…？」鐵無心低聲問道。
「不清楚…」我答道。
那些站崗的人身處一身黑袍，手上拿著兵器，站著都完全不動。而帳篷之內的動靜，我們便更加無從得知了。

「要麼靠近調查一下吧？」凌藍問道。
「我們要先想辦法拿下那些守衛，我們也有三人，可選突襲，又可引誘他們靠近這邊，當然也可以守株待兔…」我答道。

A. 突襲 幹掉守衛
B. 引誘他們過來
C. 守株待兔 等待時機
---
聽日繼續

欣賞你地既陰謀論

b 叫條女去

色誘佢地?

係 cosplay兔女郎

B

又等再個幾月返黎追POST LIVE左

BTW想問下樓主吸完人長老唔洗融功咩,仲可以周圍聊人隻秋咁生猛既

要 你見唔見路仔全程用劍

順帶一提 我係呢段時間 所有set用內力既選項
一用就會因為未融功而內傷

---B---

「我想把他們吸引過來再解決，應該是較安全的計策。」我說道。
「那你想怎樣把他們吸引過來？」鐵無心問道。
「這…」我說道，同時打量了一下四周的環境。

此時凌藍輕笑，說道「我們身處的位置，不就是最佳的方法了嗎？」
凌藍將手指向了周圍的樹木，我隨她所指著的枝節一看，馬上便明白她的意思了。
凌藍點了點頭說道「我們該好好運用一下這些樹木…來，大家準備吧。」
我和鐵無心都點了點頭，然後凌藍便握著身旁的枝節，用力地搖晃了數下。

不遠處的那群守衛隨即便留意到這邊的騷動，紛紛將注意力集中到我們這邊的樹叢之間，不過在夜色的庇護下，他們亦無法看清躲在裡面的我們。

他們交頭接耳了一陣子，然後找來了其他守衛幫忙。接著其中兩人便走近我們，另外兩人則守在營地前方。
「兵分兩路了！我對付這兩人，你和凌姑娘對付後面兩人吧？」鐵無心問道。

A. 接受
B. 拒絕 要求調轉
C1. 不了 齊上齊落 先近後遠
C2. 不了 齊上齊落 先遠後近

a
等睇師傅柒

樓主加更未 講左個幾月啦喎

A
鐵廢老冇咗隻眼仲要逞強

A 等睇鐵叔叛變

有3篇都要還神啦

嘩，咁伏我嘅路仔，話說今日咁早嘅？

尋日咪又4篇囉

早寫完早出 無乜野Hold文之說

唔使翻工？平時唔hold到10點都唔會有

返工唔忙咪寫文~

好擔心D住客安全

炒我

想轉邊行

鐵無心拎住成個人咁大嘅鎚但行路無聲

有人又發現左D野

武俠轉仙俠

---B---

「好！」我答道，然後便與凌藍從樹上一躍跳過前方的那兩個守衛。
那兩個守衛隨即被我倆的身影引開了，轉身看了過來大喊道「是那兩個！」

這正好是個機會給鐵無心進攻，不過我倆的目的是在後面的兩個守衛。我與凌藍一躍上前，然後我便拔劍進攻，而凌藍則是用拳腳功夫應戰。
我抬手一劍斬去，那守衛卻高舉手上長矛一擋，然後隨即轉身一踢，動作連貫流暢，將我逼退了數步。而另一邊的凌藍，亦都與那守衛交手起來，但那守衛像是看透了凌藍的一招一式，不停地招架著凌藍的武功，再慢慢的反擊過去，作為真武門的凌藍竟被這麼一個守衛擊退下來。
但我也沒時間去管凌藍的情況，因為我眼前的那守衛以手上長矛一記突刺，我才一閃他又是一掃，原本突襲的我，卻頓時被打得節節敗退。

此時我不禁擔心起後來的鐵無心，若果這些守衛精銳如此，他又能夠戰勝嗎…
我一邊抵擋前方的攻勢，一邊擔憂著後方的情況，然而卻連一眼也沒法轉過頭看一下。
那長矛守衛接連進攻，忽爾使出一招連續點刺，一上一下的連環進攻，我先是後退兩步，接著便想用手中九斷劍介入他的攻勢之中，但他卻忽爾往後一跳，後退到數步以外，我如意算盤隨即便落空了。

「呼！」一聲如同怒吼的破風聲忽爾在我身後傳來，我本能反應地轉身一擋，一個巨大的黑影打在了九斷劍上，直接將我連人帶劍震開，擊飛到數十步以外，倒在地上了…
這下重擊把我的意識打至極為模糊，我再勉強撐起了身體一點，一看過去，只見一個人與一個黑影站在了長矛守衛身旁…

然後，我便昏過去了。

…

不知過了多久，我再次醒來，而我是身處於一個只夠容納一人的牢籠之中，身上的衣服被換成了白色的囚服，而身上的九斷劍都已經不知所蹤了。
我環視四周，只見四面牆壁與一扇鐵門，看來這裡只有我與這牢籠為伴了。
正當我意識漸漸恢復之時，我便發現我的右手根本動不了，我隨即一看，只見兩塊木夾板將我的右手夾著，而且固定了在牢上…

A. 大叫找人
B. 靜候
C. 研究牢籠

係時候學舞空術

坐監play

無獎問答
路仔比人捉過幾多次

人地學功夫就搵個巔峰絕領拜師學藝，路仔就次次都監獄

C la

大波妹1次 羽墨 依家 仲有冇？ 唔記得

坐監令人生更精彩原來係真㗎

零男要比人輪姦了

c，鐵撚係鬼？

C

Btw「如同怒吼的破風聲」的黑影 應該唔會係鐵無心個鎚掛

偽娘應該都係鬼

唐門

咁多次都冇比人斬手斬腳斬丁 點解南宮廢老慘咁多

古早以前乜都未識果陣仲有一次

去唔同真武門分部聯絡唐國內應 等機會一次過打殘明國

我動議今次要開放投降換陣營

做反派開心好多~

---C---

在牢籠中，我既沒有別的事可以做，故此我便開始研究這個牢籠。

這個牢籠是完全以鋼材所製成，底面的鋼板配合鐵支，將我關在了裡面。然後我也試著用左手觸碰一下，除了冷冰冰的感覺之外，這牢籠也沒甚麼特別了。
然後我再認真地看了看，這牢籠頂的一個角落位置，有著一個圓形的孔，看來是這牢籠的開口…

正當我想繼續深究這個「鎖」的位置時，這房間的鐵門忽爾傳來一陣聲音，然後慢慢地打開了…

我隨即停下手上的動作，然後低下頭，用眼角看向鐵門的位置…
鐵門一打開，我才發現這房間內雖一片漆黑，但房間外卻是像大白天一樣光，正因如此我往外一看，只能看到一個瘦弱男子的身影…

A. 質問是誰
B. 裝作昏倒
---
C. 聽日繼續

C>B

D 左手召喚九斷劍（學Thor)

C,好奇係乜

CC台法師單野笑死我

即係冇文？

2019年仲有人信

終於追到live

咁就呃左幾萬蚊 比人呃完仲有信徒護航 勁過仙人

屌你班友真係走去投C
Ok 聽日了 繼續投

老老實實 CC台年中要柒幾多獲

原來B夠票 截龍先

想知咩事

笑死我呀，屌

亂世中的靜土—求神、問道（20）

#248 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

B
佢行埋黎就一掌打佢老母

路仔未學隔山打牛

btw依個鐵無心會唔會又係嗰陣嘅黑定唔知白煞

I mean如果條友開門行得近

打佢老母要仙俠先得
因果律招式

放心 唔會 黑童未咁快返出黎

截左11個鐘都冇文

無計，投咗C

邊關事

拖文是常識吧

---B---

我隨即低著頭，裝作仍在昏迷未醒，然後感受著周圍的動靜…
從大門方向有一陣微冷的寒風吹近，同時有著一些輕柔的腳步聲慢慢接近，最後停在了我的牢籠前。

此人停在牢籠前，再用一把虛弱的男聲說道「最後你始終落在我手上。」
片刻以後，這男聲又說道「麻煩你了，天長老。」雖然我沒能看到他怎麼說，對誰說，但從聲音的方向我也感到這句話他是向著大門方向說的。
難道那個傳說中的天長老在？

正當我思考之際，大門又再有另一把老成的聲音問道「天長老下手這麼重，他都還沒醒來…幫主，我們要把他叫醒嗎？」
我身前的男聲輕笑一聲，答道「不必了，讓他先休息一下。」
那老成的聲音恭敬地答道「都聽幫主的。」
我身前那虛弱的男聲笑著答道「我與你相識這麼多年，還在裝甚麼。」說罷，他便像轉身離去了，腳步聲慢慢的從我牢籠前方，向著大門走…

A. 叫停他
B1. 先讓他離開 再看看四周
B2. 先讓他離開 再(合理行動)

投左C 所以聽日繼續

b1
等投降

B1.

動議凌晨比我地揀 轉頭 定聽日繼續

天長老識唔識鐵布衫

可能佢就係呢

冇轉頭都要4點

---B1---

我保持著一動不動，讓那個人先離開了房間，到安靜了以後才再睜開眼…的確，他們都離開了。

眾人離開了以後，我便看了看四周的情況…
剛剛那男子進來以後，我便察覺到這房間一片漆黑的原因，正是因為房間中沒有任何窗和任何的光源，故此我無法分辨晝夜或者天氣，但剛剛那個男子進來時，有一股冷風吹了進來，而且從地上能看到那男子的有點水跡的腳印，或者是下雨，甚至是下雪…？這我就不清楚了。

我再細心地觀察四周，先是牢籠與房間的佈置，牢籠放置在了房間的最正中央，應該是想避免我觸碰到四周的牆壁，從而能找出甚麼。
然後我又看了看這牢籠，正如剛剛所說，這鐵籠除了鐵枝與那疑似牢門的東西外，便沒有甚麼特別之處，故此我就將視線轉到別處。

最後是地面，也是我除了牢籠以外，唯一能觸及的地方。
我碰了碰地面，是一些普通的石質地板，不過沒有放甚麼稻草或是甚麼…就只有地板。

這個房間，的確沒甚麼特別，故此我便調息休養，同時以融功將人長老的內力納入體內。
或許是我的內力已經漸漸變強變多，可以容納下較多的內力，這一次融功不是過了很久便已感覺到人長老的功力漸漸流進了我那內力的北海之「海」中了。

因為周圍的漆黑，我不知道自己在這裡而過了多久，然後才終於再次有人打開門…
而這次進來的女子身穿一身簡便衣裝，手上又奉著一些食物與水，依我看應該是一個侍女。

我本來閉著眼在修行，而這侍女進來之時，我也只是輕輕張開了眼，故此她像是沒發現我已經醒了，走到牢籠前，然後把食物放在我面前了…

A. 試著跟她說話
B. 先觀察一下
---
聽日繼續

腦閉塞無計 寫左兩行字就望住左篇文幾個鐘

路仔就黎可以開個門派叫通路門，本武典叫監獄大法

樓豬技窮

A
截龍？

比樓豬呃下回覆啦

又講出嚟
我嬲㗎

包辦點樣被人捉，扮豬食老虎，R武功同埋越獄

明教有由波斯傳入黎嘅聖火，通路門有從唔同監獄偷出黎嘅火把

好快有文

好快=轉頭

---A---

「姑娘…」我輕聲的叫了一下眼前這位姑娘，她一聽到我的話後便大吃一驚，連手上的食物和盤子等都差點全弄翻在地上了。

「你…你醒來了？我得趕快告訴幫主！」姑娘驚慌失措地說道，同時想隨即轉身跑出去。
見狀，我隨即把手從牢籠中伸出來，然後抓著了姑娘的手臂，再問道「姑娘別緊張，也不用把甚麼幫主叫來，你知道這裡是甚麼地方嗎？」
「這…這…」這姑娘明顯仍非常驚慌，從門縫透進來的微光，我能看到她眼神閃縮地左右張望，而且一句話也說不出來。

「放心，我可不是甚麼壞人，我只是想知道我在那裡。」我答道。
「這…這裡是總舵。」那姑娘略帶緊張地答道。
「總舵？甚麼總舵？羽墨書院的總舵？」我再問道。
「這…我不能答你，我不應該跟你說話的。」姑娘說道，然後便開始亂動起來想掙脫我的手…

A. 用內力震懾她
B. 用言語影響她
C. 直接將她打暈

b，情聖上身啦

B 係時候溝女

樓豬有機會既話不如搵神鵰ching合作寫新故一正一邪 打交就睇2邊既讀者決定出咩招

點一正一邪法

敵對勢力先岩

即係點 一人寫一面既故仔?

係啦 即係好似同盟果面都有一個主角咁

要睇對方意願 同埋 同時連載兩篇我應該會變每日一篇

完左路叔先開始都唔遲

大家真係好鍾意咀遁 截左龍先

主角帶嘴遁是常識吧

Shxt成日趕唔切投

---B---

「姑娘，姑娘，你叫甚麼名字？」我不停呼喊著她，連續叫了好幾聲，她才冷靜過來。
「我…我叫湘兒，三點水加一個相字的湘。」湘兒答道。

聽到這名字，我不禁想起了霜兒，不知道仍在青城的她現在怎麼了，而青雪和月露是否仍在她身邊呢…？

「湘兒你冷靜點，看著我的眼晴。」我對她說道。
湘兒她愣了愣，然後便呆呆的看著我…雖然這裡的光線不足，我沒法清楚看到湘兒的樣貌，但我也能看到她五官分明的相貌和那嫩白的肌膚。
「是…」湘兒猶豫地答道。
「放心，我不是甚麼壞人…但我醒來以後已經在這了，我只想知道我在那裡？」我問道。
「這裡是泉城的羽墨書院總舵…」湘兒答道。

我最後的記憶就是與凌藍一同戰鬥之時，忽爾被一個黑影襲擊，醒過來以後便已經在此…
既然湘兒願意答我問題，我就該再問問她，還是安全要緊讓她盡快離開呢…

A1. 追問自己何時到此
A2. 追問自己是否單獨到此
A3. 追問天長老、幫主等人之事
A4. 問晒
B. 讓她離開 免生危險

呢到好多手足Mon實我幾時出文
quote你一野 比你把握機會

b，話佢靚

（認真又入監獄有啲悶）

無錯，你出慢啲，我會幫你搵骨科，check下你條頸

呢次入監推劇情 好快出黎
比起以前唔同

路仔聽日要去和你shop，記住快啲放佢

c 就地正法

又出蘇馬

A勝出後點票
222322 A2勝

垃圾車 如離開了奪標的高速路

幾點？

4點出最後一篇係常識

---A2---

「湘兒，你就告訴我一件事吧…我是不是一個人被關進來的？」我問道。
「一…一個人？應該是吧，那天我只看到你一個人被送進來。」湘兒說道。
「一個人…那就好了。」一想到鐵無心跟凌藍應該沒事，頓時我的心也安定了不少。

「你怎麼會這樣問？你本來不是一個人嗎？」湘兒疑惑地問道。
「可以這樣說吧，不過不要緊的，他們沒事便好。」我答道。
湘兒略帶疑惑地凝視著我，然後便像是一動不動的沉思著一樣…
看見她這個樣子，我便問道「湘兒你不用回去嗎？」
「啊！對！」湘兒像忽然從夢中驚醒一樣，然後站起來往房間外走了。

其實我本來仍想多問湘兒幾個問題，但畢竟我才剛剛從她口中套出話來，先不說她在這裡逗留太多會引人懷疑，而且我也沒理由問她太多事，先等待和她建立點聯繫以後，再慢慢試試吧。

湘兒走了後，我從她放下的食物中拿了一點來吃，然後再繼續休息打坐，以及運起融功將內力調和起來。
我在這裡運功了好一段時間，沒有天色可觀察，故此我不太清楚到底過了多久，憑感覺而言，我想大概已經過了好幾個時辰，而此時我的融功亦已完成，人長老的內力融入體內之後，感覺我身上的內力好像也增長了不少，不過到底實際運用起來到底會比之前強多少，倒是要試過才知道。

A. 直接試著破壞牢籠
B. 靜靜地等待湘兒回來
---
聽日繼續

B
我要投降

btw得一個人係咪即係鐵廢老同人妖都係25仔

多數係
如果樓豬筆力夠
劇情大反轉最後路叔身邊全部卧底本書即刻上神枱

早排樓豬成日問我地叫鐵佬做前輩定師父 原來係要我地捉鬼

幾時交代下神候府同明教果邊

禁室培慾

a 而家唔走轉頭應該收皮

起身又見輸波

1月一定要買Ake

唔得住 起碼要多一兩節

姐係出年先講

仲有半個月到2020

保守估計 樓主轉多幾百次頭就可以完故

轉到頸都斷

搵定醫生先

你又話整gif

搵唔到巴利轉頭相

將最重要係seed 無就擰甩你個頭 改做最重要係文

樓豬今日有野出一出金鐘 夜小小返再出

今日(15日)分別有多批網民發起不同的示威及集會活動，其中在添馬公園舉行「控訴暴力大集會」，邀請多名在修例風波中曾被「私了」暴力對待的市民，分享遭遇。

市民陳先生自稱9月1日前往天水圍西鐵站途中，見有警察被罵，他大叫「支持警察」後被人拳打腳踢。市民黃小姐聲稱曾自發清理路面的垃圾及地磚，即被數個黑衣人以粗口指罵，其中1人更用磚頭打她頭部致她受傷，需到醫院縫5針，冀施暴者受法律制裁。

唔怪得樓豬唔擋狗

唔掛得成日有人想加插打狗劇情
最尾都冇加到

仲要係咁出坐監情節

等埋先訓

---B---

我沒做多餘的事，只是靜靜的等待湘兒再次回到牢房。
我在牢籠之中雖有一隻手被固定在籠子之上無法彈動，但我仍盤膝而坐，然後繼續調息休養。就這樣不知道又過了多久之後，房間的門才終於打開，湘兒又再一次捧著一些食物進來。

湘兒看到我盤膝正坐在牢中，便問道「你這樣坐還好嗎？」同時間，她將眼神放在了我被固定的右手之上。
我微微一笑，答道「沒事的，這對我沒多少影響，不過這樣下去，我的手倒是有點麻了。」
在門外那微弱的光線照射下，我再次看到湘兒那嫩白的肌膚以及秋水明眸…而且她嘴角也輕揚著，臉上忽爾露了出來那迷人的梨渦。

「湘兒你笑得很美。」我不禁說道。
湘兒她像嚇了一跳一樣，馬上把視線從手上那盤子和食物守到了我的身上，然後問道「甚…甚麼？」
「沒甚麼，就是說你很美。」我答道。
「我就聽你在胡說。」湘兒帶點笑意地答道。

A. 「我是認真的，沒人說過你很美嗎？」
B. 「我像是胡說嗎？」
C. (其他溝女對白)
---
快手投完出多篇 今日兩篇

BTW 星期三18號可能會有加更

訓左未?

未

B

Btw留名睇其他ching出溝女對白

打錯字喎

我個space bar神神地 成日選字選錯

利申 速成狗

不要暗戀

屌個籠?

伸你出去 等湘兒奶

出嘴遁引佢埋去個籠到。。。

兩位都痴撚線

唔cls邊好睇

---A---

「我是認真的，沒人說過你很美嗎？」我答道。

湘兒的樣子甚是尷尬，隨即泛紅起來，再說道「這…這我不知道，我在總舵多年，除了幫主與幾位長老，我都沒見過多少男子了…」
我有點疑惑，再問道「那其他弟子呢？這裡沒男弟子嗎？」
湘兒搖搖頭答道「不是這個原因，只是我都長期在內堂中工作，算是幫主的近身婢女，除了其他婢女以及會與幫主見面的幾位長老以外，我根本不會見到多少人，自然也不會見到其他弟子了。」

此時我竟不禁有點擔心起湘兒，伴君如伴虎，一直在墨瑯身邊的她，難保曾經被墨瑯所責罰，甚至是做出甚麼不規不矩的行為…
「湘兒你在墨瑯身邊，沒發生過甚麼吧？就你和其他婢女，幾個姑娘伴著一幫之主。」我問道。
「發生甚麼？這甚麼意思？」湘兒問道。
「就是被你的幫主責罰之類吧？」我再問道。
湘兒立即搖了搖頭，答道「這倒是沒有，幫主對我們所有婢女都很好，根本就不會責備我們，而且也十分體諒…我想，比起幫主他更像是我們的哥哥一樣吧。」

哥哥…？這倒是讓我覺得奇怪。

A. 追問關於墨瑯之事
B. 繼續聯繫感情 不刻意追問
C. 不聊了 讓她盡快離開
---
聽日繼續

Onii-chan

d 直接除哂衫褲 全祼比佢睇

單手要大波驊先識除

用內功搞掂

爆衫

距離上篇文已經廿個鐘

樓主岩岩訓醒 收工返到屋企就訓左

---B---

畢竟我又不知道湘兒是否真的願意告訴我這些事，所以我沒有刻意再追問下去，試著與她繼續聊聊天了。

「原來如此…湘兒你真好，願意陪我這樣聊天。」我說道。
湘兒甜笑著答道「我這輩子也沒有跟多少人這樣聊天過。」
「你一直都在這個總舵裡面嗎？」我問道。
「算是吧，我小時候就被帶進來了，之後一直都在這裡侍奉幫主，已經十年有多了。」湘兒答道。
此時我透過那微弱的光線看了看湘兒的容顏，她看起來大概是二十出頭，的確算是個年輕貌美的姑娘。

「有機會的話，我會帶你去看看這個世界。」我說道。
「這個世界…很美嗎？」湘兒像是有點感觸地追問道。
「很美，真的很美，但或者也沒你一半的美。」我微笑答道。
湘兒馬上扭過頭，說道「我不聽你的。」然後收拾手上的盤子等，再轉身離去。

A1. 阻止她離開 再提出讓她找辦法帶自己走
A2. 阻止她離開 再叫她多陪自己一會兒
B. 讓她走

A2 引佢埋籠...

主要四大女角
-楊如意 (如意)
唐國貴族之女 惟因父親姐姐臥底明國而無從考究身份
因不良人黑童施襲而四肢重傷無法行動自如
後成為四大名捕無情之徒

-唐霜(霜兒)
唐門叛徒 跟著路仁甲脫離唐門 因而被唐門追捕
擅唐門要術 如輕功 潛入 各類暗器使用製作等

-莫青雪(青雪)
絕扇門幫主莫雲之女 因金龍樓一事認識路仁甲
擅各類絕扇門武功 相貌極為出眾

-甄月露(月露)
神醫王玥之義女 但只有路仁甲知道此事
醫術高超 輕功不錯 但不擅戰鬥
---
寫住主要四個先

樓主on99

如意冇機會啦

我都覺

有錯請指正

好似仲未食大波妹個妹

正常人果時應該用大波妺嘅情教做餌引佢去後巷再強姦

話買曬佢d菜 要佢幫手運 再姦都得

---A2---

「湘兒，先別離開吧…多陪伴我一會兒好嗎？」我問道。
「陪…陪伴你？怎麼陪伴你？」湘兒問道。
「就跟平常一樣…陪我聊聊天也好。」我答道。
「這…時間不多了，明天吧。」湘兒答道，然後便轉身快步離去了。

湘兒所提及的時間，我想應該是逗留的時間吧，畢竟她可只是個婢女，若果長時間逗留在我這個階下囚的房間之中，難免被人懷疑。

我在房間中再次打坐調息，畢竟我在牢籠之中可沒有甚麼東西可做…
當我打坐了才沒有很久，房間的門忽爾被迅速地打開了，我抬頭一看，竟是墨瑯。
此刻墨瑯與我四目交投，也再沒有甚麼假裝我仍在昏迷當中的可能性。

「你總算醒了，路仁甲。」墨瑯說道。
「是你把我抓回來吧。」我答道。
墨瑯微微一笑，沒有回答，然後身後有兩個侍女拿著火把進來，把房間內的燈點了起來。
當油燈都點亮起了以後，墨瑯便答道「基本上不是我抓，連想也不是我想出來的。」

A. 質問意思
B. 不理會他
C. 問湘兒之事
---
聽日繼續

BTW 反巴又寫得幾Detail

D
投降

應該咁講
反客為主表示自己知道有內奸，正好自己想棄暗投眀但沒有合適理由擺脫監視所以借此機會脫身前來投降

天長老有冇咁醒

有趣跟

吓，之後可以點寫

跟

下一兩篇會有類似投誠選項 而家唔受住
等多陣先

乜Ching咁重口味

可能路叔識點整美極呢

有冇巴打知隔黎套 重煉傳說咩事
以前明明幾百正皮 而家負過百

btw 之前書展明明見佢有埋位開書

好似話抄人？

個作者同埋讀者炒咗大鑊黎，啲關係好僵吓

係咪要閹路叔

唔似我咁平易近人 除左轉頭耐都無乜野

你都有抄嘢喎
四乜名乜，北乜乜功，乜孤九乜果d

話時話樓主
文呢

轉頭 岩岩收工

追擊樓豬

冇諗過追佢
佢又冇收我錢
但樓豬自爆冇計

我講緊唐國喎

應該係唔記得咗唐國設定係d人全部鐘意大肥婆
反而唐門先多靚女
可惜全部都係雞

屌，今朝你開post已經話寫緊

今日我寫左一陣之後忙撚到收工

話說我個friend未答我，佢答我，我同你講

裸體幼女

閒人巴d選項都仲係咁正氣

---B---

我抬頭看了墨瑯一眼，但也止在這一眼，因為我根本一句話也沒打算回答他。
而墨瑯他則打量著我的神情，微微笑著說道「果然和天長老所說一樣，性格剛烈。」

聽到這句，我雖依然沒有回答，但我卻不禁皺了皺眉，依墨瑯這樣說，這個天長老難道本來就認識我？還是他是我身邊的熟人嗎？

墨瑯同樣地打量著我的神情，大概也看出了我明顯沒有回應的想法，所以便再說道「你不答沒關係。」然後他輕拍了兩下手，接著便有兩個侍女從外面走了進來。
那兩個侍女一左一右站到我的牢籠兩側，墨瑯同時間也一步步走近，站在了我的牢籠前。

他看著牢裡的我，微笑說道「該把你帶出來了。」
說罷，便從懷裡拿出一小瓶的液體，然後在我被固定著的那隻手上倒，將我整個手掌到前臂都倒至濕透了。
「放心路仁甲，這只是讓你睡一會的藥而已。」墨瑯說道。

同時間，我忽然感到渾身乏力，而且整個頭顱重得像快要掉下來一樣…然後我便昏倒了。
再次醒來之際，我睡在了一張床上，而雙手雙腳也沒有了任何固定之物…不過我感到渾身乏力，連內力都運不出來…

而我張開眼一看，竟發現湘兒就在我的床邊。

A. 問她自己身在何處
B. 問她自己遇到甚麼
C. A+B
D. 一言不發 只靠眼神接觸
E. 直接裝作不認識
---
試下出多兩篇

樓豬又訓著左？

B 唔通叫湘兒嚟吸陽氣

yes

睪丸不保

---D---

我在這床上保持著一動不動，當然，也許是我渾身乏力連想動也動不了，不過我睜開眼看著了湘兒，湘兒也發現我醒過來了。

我用一個疑惑的眼神看向了她，然後又再低頭看了看自己的身體，湘兒或者明白我想問到現在的情況，但她卻只是皺著眉搖一搖頭，不過我倒是不知道她是不能說出甚麼，還是不知道到底這是甚麼情況了。
我再多看著湘兒一眼，她只是依舊帶點無奈的搖了搖頭，再低聲說道「我甚麼都不知道。」
既然湘兒如此回答，我也不打算追問下去了，畢竟我怎樣再問，看來也是沒答案的。

我靜下來再環視一下四周，這裡的擺設比較簡約樸實，而床鋪之旁掛著粉色的幔子，而床邊的桌上還放著一些針黹刺繡，看來這裡是一個女子的房間…？

A. 問湘兒這裡是不是她的房間
B. 算了 試著運功解毒
---
3點前齊票出多篇

3點前咁苛刻

聽日正路應該加更

你教識講正路

召喚范巴 唔好比樓豬訓教

基本上我都寫住個B先

其實呢個係墨瑯 佢識易容

g

打錯 sorryyyy

有鳩的妖魔

即係B?

Yeaaaa

---B---

不過問湘兒也不會得到答案，故此我倒不如休息一下，同時試著運功解毒了。

我開始運功解毒，而當我從丹田運功之際，竟隨即感到有一股無形的力阻礙著我，就像是我的內力是零一樣，不管怎麼運功我也沒辦法從空蕩的丹田中運出那麼一絲內力。
然後我又再試著運勁，但在內力全失的狀態下，我所中的毒就像是麻痺著我的身體一樣，故此除了內力，我連一絲力量都不能好好地運起來。
此時在旁的湘兒看到我在床上不停地動著，她便再次低聲問道「你沒事吧？」
我輕搖頭，同樣低聲答道「我運不上力…」

湘兒本想再回答我，但此時房間的門被打開了，這次進來的是一個白色短髮，滿身肌肉的老爺子。
湘兒看到這老爺子後，便馬上站起來，退開數步並說道「地長老。」
那地長老只是點一點頭，沒有理會湘兒，然後便站到我床邊來。

「姓路的小伙子，我來看看我這藥的反應如何。」那地長老說道。

A. 質問他是誰
B. 不回答
---
聽日正路應該加更

地長老識唔識流水碎岩拳?

笑咗

趕緊功課，不過都趕得切投

點解永遠淨係好人個邊有臥底 壞人個邊冇

因為主角身處嘅陣營唔等於就係好人

慕容 悲酥清風

---B---

我看了看地長老，然後便躺著沒理會他。

那個地長老打量了一下我的表情，接著便抓著我的手腕，然後再將我整條手臂拉扯起來。
我隨即想反抗他，然而我卻運不起勁，完全阻擋不了他對我的研究。
他先將我的手臂提起來，然後便運起內力，再以那內力輸進我的身體之內。
這位地長老所輸進來的內力與我的完全相反，是一股極為陽剛的內力，不過這內力很微弱，相信早前我在羽墨書院當中所交手的隨便一個弟子，那內力或許還比他更深厚。
不過，此刻我無法運起北冥神功來反吸他的內力，但同時間他的內力就像是無法進到我體內一樣，被那股藥的毒性所拒絕著…

「不錯不錯，果然是奇藥。」地長老說道，而湘兒她站在一旁，看著地長老和我也不敢做出甚麼。
地長老運完內功以後，便笑一笑再說道「該是時候了。」然後便轉身離開了房間。
如是者，房間之內再次剩下我和湘兒二人。

A. 問及藥物之事
B. 保持安靜

清風要化煙

嚇死以為路仔被人吸返轉頭

又話好快出去

可能暫時冇曬內力 撞到複性佬想殺出去 教埋獨孤九劍比路叔呢

已經離開左監倉

好快出去既意思係出監 但係會轉去去羈留病房

話嗮都一線尾，成日被人捉

依家劍都冇埋 有番力都係2線外功廢柴

唉，屌

再被人捉我就棄故

係咪神醫嘅藥?

月露就係鬼 一直收風唔肯比路叔屌 到計劃有變就冇啦啦肯4p

搞一鑊，吸嗮路仔精力

真相大白

B
樓主越出越慢

---A---

「湘兒，你知道這地長老所說，那些藥物之事嗎？」我低聲問道。
「不清楚…地長老一向都怪裡怪氣的，除了幫墨幫主做機關以外，就躲在房間裡研究自己的東西，甚少見人。」湘兒低聲答道。

我本想著再次追問下去，但大門再度被打開，而這次進來的是一張熟悉的面孔…是凌藍。
「凌藍，你怎麼在此…」我皺了皺眉說道。
凌藍搖搖頭答道「仁甲，這我沒辦法…我同樣被抓了進來。」
「那你沒事吧？」我打量著凌藍，同時問道。
「現在不是說這些的時候了。」凌藍嚴肅地答道，同時間從身上拿出了一瓶東西。

凌藍拿著這瓶東西，向我展示著，同時說道「這是解藥，羽墨書院的人有一個要求，交出你身上的神功，他們就把解藥交給你，同時將我們放走。」
「甚麼…？」我有點難以置信地問道。
「就是你那招可以吸取別人內力的武功。」凌藍說道。
「凌藍你…」我有點驚訝說道…

A. 答應
B. 拒絕
C. (其他合理答案)

樓主又訓撚著左

即刻加速亦得 今次投票大家慎重行事

C
柯南上身踢爆佢
記得推空氣眼鏡

其實最近兩次被捉 一次係臥底當中自願 其實路仔有能力突圍
而呢次被捉就係中伏姐

btw 係跟住落黎劇情到結局應該唔會再比人捉

中毒企唔到起身

幫樓豬劍聖大和
早日達成開新故夢想

咁同叫雞唔奶閪有乜分別

比假既北冥佢 等練果個走火入魔

逆練北冥神功?

佢太大陸文筆頂唔順冇睇了
淨係記得日你奶奶定唔知乜

支持，加速主義

推依個

唔受 都話起唔到身

強力吸濕機變強力吹風機
武俠版空氣炮

其實C今次有個model answer 不過睇黎無人諗到

有人諗到我會直接開D比佢

屌9零男係鬼

投降投降投降

轉頭（俾本神功）？

賴死唔走 叫佢坐下

幾十個回覆前有人講左樣重點
大家可以由說話去分析

定聽日繼續？今日教少少

推爆呢個先 唔夠位投